ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 4
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 4
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 6
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 6
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 4
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 7
ANS: 7
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 6
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 4
ANS: 7
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 4
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 4
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 7
ANS: 5
ANS: 4
ANS: 7
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 4
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 6
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 4
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 4
ANS: 6
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 4
ANS: 7
ANS: 6
ANS: 6
ANS: 5
ANS: 5
